想知HR 點睇日本既qualification

人在日本讀完master想番香港揾tertiary level teaching position既工
之前I大有搵過我 但一知我係日本想改期interview就reject左我 灰爆
日本國立大學出身 係依度揾工就好興香
但香港就冇咩聲氣咁 好想番HK
係我黑仔定點 應該點做好

不嬲識日文係香港要減人工，你唔係唔知呀

但我undergrad 係eng major 喎

咁又點，我夠係

係香港照失業，一係比人勁壓價

Undergrad係香港 master先日本

樓主！想問下係咪要日文好勁先可以過去讀master架？

點解唔係當地搵工

香港啲HR...

係日本返緊啦
香港人無人要，一係賤價

我係讀G30 program 既 日文要求唔高反而英文要好 GPA要靚

我唔想再long D

日本嘅學歷喺香港應該只係比台灣好少少

香港崇洋
美國ivy英國劍橋牛津先有用

好多人一返到香港即刻分手，放心

舊帝一工依啲無人會話你渣掛

我就是唔識日文的的例子

日資公司D日本人會識
樓主去完日本想返香港真係得啖笑

香港人最歧視日本，剩係覺得日本得吃喝玩樂

聽講日本D英文master好流，識個台仔猛話佢個course好廢好無聊，佢本身係美國留完學

日本既英文點都好過支那

好過佢地 所以就係奇怪點解冇咩聲氣

都要睇學校既

直程留喺日本生活唔好咩
架妹

佢學校係東京係出名既公立

銀杏大
不過可能依家啲teaching position請phd多？

其實都想 不過plan緊結婚所以唔想Long d住

幾好
起碼唔駛做狗

Long 咩d 直接搵件架妹36d

我見過東京工業大學master既人向香港做到美資ibank
我覺得係樓主搵錯地方

教書就讀到PhD啦
科大化學系個老總都係京都大學PhD畢業

英文唔係一切

想報lecturer 教下 之後再諗phd

但香港無乜engine好工做

利申 絲打

現在大把人PhD同你爭

咁我major都唔關依行事

我都知 唉好灰

果個人major都係engine

你一係就向日本讀到PhD

識人既野

咁度度搵工都要識人啦

樓主返香港把撚咩，貪香港夠香咩？

唔撚驚無人識啦（至少我都係咁希望）
可能真係得master唔夠做但ive都
試下能大

我以前有個教授
都係香港本科，日本既PhD
現在向I大做緊教授

我只係覺得，樓主唔夠人競爭

有時候覺得，亞洲個種學歷通脹好撚戇鳩
玩死成班後生仔
廢老阻住地球轉無錯

鬼佬咪又係人人讀U
但人地多高增值行業，香港幾乎沒有

一味屈人地能力差，大學人人數多左
佢地無諗過大學生有乜用，有乜地方用得上
無地方用，大學生人數壓到超少都無用

同台灣一好樣

唉 頹爆

返日本開工啦

邊行

我呢係香港嘅(HCA)，其實我覺得睇吓你搵乜嘢工啦，搵日資公司嘅話，日本資歷就會有用，同埋最主要係因為你識日文，所以會有優勢。

搵教學工的話，要睇吓你日文試考左未。

但如果你話搵其他工的話呢，如果你冇其他嘅工作經驗，其實同香港畢業一個冇經驗嘅master 係一樣

Hr ..打錯字

去日前考左啦日文試

你除咗搵Japanese related 嘅科技公司之外，無乜優勢可言

想教大學, 除左IVY LEAGUE 之外, 全部冇用. 包括港產PHD

但你gpa好好？
我日文同gpa都麻麻地 係咪冇機

Btw gpa high 2:1咁上下

thank you

日本見

我都想呀
但我咩都未搞
你加油呀

ive出哂名剩係請熟人

想返黎香港但果時又去日本讀master

宜家學歷澎脹得好勁
之前話通街都大學生
宜家通街碩士生

唔見得
科大化學系老總都係京都大學博士畢業

MIT材料系個院長都係美國西北大學畢業,而非什麼名校
佢本科讀UIUC的
我見過佢真人了

有咩衝突鐘意咪去囉

佢派膠姐

日資公司
Ibank

要諗下做左之後會點
而唔係話宜家想點就要做